d訴求去晒邊？

無人叫過

唉 無野好講

不分化

有叫到喎，你睇TVB架？

有叫到訴求

又係冷氣房監察 ?

有叫

企出黎已經係表態

依家先黎分化無用架啦

沿途冇停過嗌訴求喎，你睇緊cctvb?

出得黎行就係為五大訴求，洗撚秒秒叫呀

扮有出黎？

加油 唔好分化無人叫咪自己同 friend 做起啲人會跟 #yup#

頭 banner 都係 5 大訴求

有叫

我無嘢講

冇出到去就收嗲啦P牌仔

冇出尖沙咀？

沿路不停講喎
五個訴求數齊輪住講

樓主係屋企就收皮啦

你生活係平行時空？

有呀